［集思廣益］手足十戎歌

首先，多謝各區各大學手足連日來死守勇抗警甴，中大bb硬食2000幾發TG，真係搵命搏。係國際上嘅所有示威黎講，中大人呢大仗真係算超水準，唔怪得外國都學我地起義。

無論今日開始出左咩差池都好，由呢刻開始，
只要你係問心無愧嘅真·手足，我地都唔割！

運動經過左就快半年走到呢步，點都會有啲不足出現，但我地每次都好快有改善，有新玩法去克服瓶頸位，關關難過關關過。原因好簡單，因為我地夠團結。即使想法有落差，但信念一致不變！ 我地無大台，但做到好多意想不到嘅效果，因為我地夠自律。

所以我想一眾連登仔女集體構思一個十誡歌/口訣比大家上時戰場用，唔係話要制造太多規限，而係作為一個落場後對自己嘅提醒。因為場上有太多變數，而情緒繃緊嘅情況下，有時自己做啲唔係最好嘅決定自己都唔知。呢隻歌就係希望用黎作為你腦入面最後一道防線，提翻自己有咩真係避免做，有咩必須記得要做。正如行軍打仗，都會有軍訓，當然軍訓好死板，亦太多唔合理嘅地方，所以希望用十戎歌嘅形式可以靈活同人性化啲。

形式/旋律方面會參考翻艾粒嘅十戎歌，因為洗腦易記，啲詞唔洗岩音。 咁好啦，brainstorm 時間開始，大家一齊討論有邊十樣野要戎/小心謹慎/一定要做啦！

1. 唔好 掛住狂捉鬼
2. 唔好 鬆懈嘉年華
3. TBC

以上頭兩個唔岩心水嘅，各位都可以換左佢，或者唔夠嘅十二戎都可以，但建議只提重點，以方便記歌詞！！！

希望大家一齊諗齊十戎

光復香港
時代革命

香港人，報仇！

1/10推

2/10推

3/10推

4/10推

5/10 pish

6/10 pish

7/10 pish pish

8/10 pish

9/10 推啊推

10/10 再推

原意幾好

不過好似有啲戇鳩

我都覺
驚膠化左
但易記嘛
最多改做口訣無伴奏

Pish again

三大紀律八大注意啲fd?

唔係支那野個啲洗腦綱領
係純粹一首歌溫馨提示

我都冇話洗腦唔反對啊
但係用口味slogan會唔會好啲
即係好似不分化 不割蓆咁

都得嘅
睇大家頭
我拋磚引玉
押韻同字數句句一樣都易記的

不捉鬼
不鬆懈

繼續繼續
推推推

已沈
話說點甩p牌
6月到依家都仲有

你上線幾多日啊
過左90日就無架啊
依家買7仔卡都唔受理

。。。
係咪要達成啲乜特別條件

Btw照推